唔帶套同老婆扑野會唔會有性病？

會唔會想生仔搞到有性病

你老婆係雞咪會囉

雞都娶

去診所Check下好難咩

性病點先會有 除咗從他人身上感染

同猩猩互射